中國首旅集團總裁劉毅心肌梗塞猝死 享年58歲

中國國企首都旅遊集團總裁、王府井百貨集團董事長劉毅，在2018年12月31日晚間因突發性心肌梗塞而逝世，享年58歲。

綜合陸媒報導，這一消息已由王府井集團確認。而首旅集團相關主管則表示，劉毅的死訊「很突然」，目前集團正在安排相關事宜。

劉毅1960年生，北京清華大學工商管理碩士，高級經濟師，1998年起進入首旅集團任職，2016年4月擔任王府井集團及旗下數家公司董事長兼中共黨委書記，並兼任首旅集團副董事長、總裁及黨委副書記。

此外，劉毅生前還是現任北京市人大代表、北京市對外友好協會副會長、京城企業協會副會長等職務。

首旅集團屬北京市大型國企，旗下除擁有諾富特、喜來登、凱賓斯基、日航等中外合資大型飯店外，諸如全聚德、東來順等北京知名大型連鎖餐廳也在旗下。至於王府井百貨也是中國一線零售集團。

幫完海航一個月都未有就死咗

年都過唔到就獲毛主席接見

睇黎老共有正視抑鬱症普遍呢個情況
抵讚

情況有改善

支那筆記

死亡筆記？

有進步

係 喜獲毛主席接見

而首旅集團相關主管則表示，劉毅的死訊「很突然」

2019新一年新死法

趕搭2018奶共號尾班車

玩厭抑鬱了

真正過唔到年就係呢種

睇黎心臟疾病會成為頭號殺手

一係猝死一係被自殺

係咪抑鬱症引發心肌梗塞

被心肌緊塞

岐山 ho ball😂

遲d可能多到要有「訃聞台」

到底仲有幾多人反習

班官而家個個驚到瀨屎
錢又走唔到
人又走唔到

習筆記